原來紋身師真係好易做

之前睇個紋身post見到呢位紋身師都幾出名
果時特登follow左佢
但佢原來係抄圖...
果張仲係紋身展嘅poster
香港紋身師真係好做
自己設計都慳番

不嬲都係左抄右抄

純粹問下 如果係個客拎住一d商標/poster去紋

算侵權 ?

隻鷹比佢畫到好似智障咁

紋得毫無霸氣

會唔會係本身預左比紋身師傅用(類似髮型屋啲書)或姐佢本身係作者先?
唔好炒車喎

原子筆畫上去？

好難話抄姐

最多咪二次創作

佢幅野好撚肉酸

呢間野好似之前比人屌過佢抄3D紋身

成隻一樣都唔算

打草稿姐

印完上去先開始紋線，樓上兩件做乜

以為係有搞笑紋身先入黎

如果條友本身係拎住張圖 去紋
算唔算抄圖

連擺位都一樣

咁又唔同 商標你個人喜好啫 你唔拎個紋身去賺錢人地都唔會理你啦 亦都唔會紋poster上身啩

但我講果位紋身師直接copy⼀樣 最多加少少卡通feel 但可以收人地幾萬蚊紋一個背喎 其實我未紋過全背我都唔係好知價錢 不過我諗應該差不多

老實講紋身都係嗰幾種圖案
龍鳳嗰啲就一定係抄嘅
唔通你自己作個樣落去咩

文字就係客人俾
風格都係客人揀嘅

如果有客人自己本來搵咗圖
咁樣都會跟返來做

同埋要睇吓你紋幾大
如果好似你上面張相咁大
無返十萬八萬蚊都唔使旨意落樓
呢啲多數參考其他資料
可能有5-60張相一齊夾

不過講咁多都冇撚用
最後都係要客人噏頭
客人鍾意你做乜嘢都冇用
依家客人冇要求你設計
佢就係鍾意你抄
咁你吹得脹咩

又唔係紋係你個身到

其實紋身係紋一世
幫你諗好哂去紋 又話抄又話唔好睇
果客諗好哂去紋 你又話易做

咩都你地講哂

垃圾59
香港紋身師 唔垃圾數黎數去都係幾個
係你啲傻仔先去紋